勿摸活家禽的反思

敵人的敵人就是朋友。

今次真係要多謝家禽令黃藍絲分歧縮小

突然諗起法輪功嘅隔離永遠有班反法輪功嘅大媽.....